{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 인터내셔널호스텔펜션"
    },
    "text": "全州駅徒歩5分の距離に位置するペンションです。 客室での調理は不可能であり、朝食は有料で提供されます。 安価で清潔な宿泊施設に指定された時間以降は、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 送迎は不可で、バーベキューのご利用は不可です。 幼児の基準は14歳以上は15,000ウォン、8歳以上は10,000ウォンで、乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 付帯施設としてはカフェと食堂があり、ペンション施設としては駐車場が無料で提供されます。 ただし、状況によっては利用できない場合があります。 最終的に入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "全州駅から徒歩5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準は14歳以上は15,000ウォン、8歳以上は10,000ウォンです。乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェや食堂はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェと食堂があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は最終的に15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 324
    }
}